全力推831!!! 關鍵!!!

有唱聖詩呀!!!!

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效
HKEXIT

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

831見

預言：831無人提、無文宣、當日無人出，民氣盡消，抗爭宣告失敗，政府聯同黑狗大清算示威者，不久之後中國於香港進行種族清洗、屠殺、滅絕。

唱聖詩

推

要文宣更多人港島消費救香港